有撚樣話開記招呢樣野係比時間黑警入黎清場。 咪中計

開記招留比出面班議員做就得
留住自己有用之身
仲有大把升級行動要做